{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428073984/yeoksam-cf-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918454179&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381311&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316227872&selectedRatePlan=385623891&expediaPropertyId=75846062&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 CF"
    },
    "text": "駅三CF\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル江南区彦州路85キル10(駅三洞)\\n\n駅三CFから車で10分以内の距離にはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどがあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、ロッテワールドタワー及び東大門歴史文化公園も車で近い距離にあります。 駅三駅から徒歩8分、宣陵駅からは10分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルのサイズは計48室の客室になっており、チェックインは23:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満21歳から可能です。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiをご利用いただけます。 駐車は施設内のセルフ駐車場で無料でご利用いただけます。 特別に指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "駅三CFは大韓民国ソウル特別市江南区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "駅三CFから車で10分以内の距離にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ロッテワールドタワーや東大門歴史文化公園が車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駅三駅や宣陵駅からホテルまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "駅三駅から徒歩8分、宣陵駅から10分の距離で、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関して何か制限事項はありますか？",
            "answer": "詳細な制限事項については、現地のガイドラインをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内や共用エリアでWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の客室や共用エリアでは無料のWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "特別に指定された喫煙エリアがありますので、そちらで喫煙していただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 497
    }
}